香港人平咩反六四

連條西洋菜南街都平反唔撚到
香港人幫乜撚嘢支那平反六四